不如加長句口號

香港警察
__ __ __ __

多行不義

必遭天譴

下次有冇人一齊嗌